[{"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/269620367", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50869363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50869363/answer/284035645", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/283600970", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/284007657", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20272894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20272894/answer/284104631", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6148\u79a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/283758431", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264654416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264654416/answer/283609442", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6559\u80b2\u90e8\u56de\u5e94\u674e\u6797\u6f0f\u9898\u4e0d\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/283300309", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264621815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264621815/answer/283737793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u8003\u7814\u6570\u5b66\uff0c\u674e\u6797\u8001\u5e08\u62bc\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u51b7\u95e8\u8003\u70b9\u548c\u90e8\u5206\u63a5\u8fd1\u7684\u539f\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264481916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264481916/answer/284001462", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5d1b\u8d77\u5bf9\u897f\u65b9\u800c\u8a00\u662f\u4e09\u767e\u5e74\u672a\u6709\u4e4b\u5927\u53d8\u5c40\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264682571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264682571/answer/284021710", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e73\u5b89\u5357\u4eac12\u670817\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u5fae\u535a\uff1a\u94b1\u5b9d\u5b9e\u9645\u63a7\u5236\u4eba\u5f20\u5c0f\u96f7\u6295\u6848\u81ea\u9996\uff1f\u540e\u7eed\u4f1a\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u8fde\u9501\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/283589804", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68428279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68428279/answer/283503137", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60c5\u5546\u9ad8\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264303964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264303964/answer/281662666", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u505c\u7559\u5728\u6740\u4eba\u4e00\u5b9a\u8981\u507f\u547d\u7684\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264582006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264582006/answer/283627616", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8003\u7814\u6570\u5b66\u8001\u5e08\u674e\u6797\u300c\u795e\u62bc\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38140937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38140937/answer/283606451", "content": "\n\u7537\u6027\u6709\u597d\u770b\u7684\u7709\u773c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50343077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50343077/answer/283448026", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u300c\u6740\u624b\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264665636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264665636/answer/283859677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u51fa\u7684\u5c0f\u7c73\u4f1a\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264508644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264508644/answer/283368710", "content": "\n\u9664\u4e86\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\uff0c\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u964d\u7ef4\u62ef\u6551\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577753/answer/283337090", "content": "\n\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24837364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24837364/answer/283584600", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u53e4\u88c5\u6bd4\u73b0\u4ee3\u88c5\u8981\u597d\u770b\u7684\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643605/answer/283588332", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u666e\u901a\u5927\u4f17\u96be\u77e5\u9053\u4f46\u533b\u751f\u5927\u591a\u6e05\u695a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47157488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47157488/answer/282838689", "content": "\n\u4e2d\u56fd 90 \u540e\u6f14\u5458\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u65e5\u540e\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u8001\u620f\u9aa8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/283457445", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19850302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19850302/answer/283505646", "content": "\n\u534e\u897f\u6751\u662f\u4e0d\u662f\u4e2a\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20114297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20114297/answer/283733087", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u8d56\u5e8a\u7684\u4e60\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59866021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59866021/answer/281758712", "content": "\n\u957f\u5f97\u5f88\u65e0\u8f9c\u5185\u5fc3\u5374\u5f88\u9ec4\u66b4\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52492558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52492558/answer/283481207", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5168\u8eab\u53d1\u51c9\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20985590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20985590/answer/283501601", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u7ecf\u6d4e\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31924610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31924610/answer/283390585", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u4e34\u7ec8\u9057\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264363372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264363372/answer/283511563", "content": "\n\u65e5\u590d\u4e00\u65e5\u7684\u8ffd\u6c42\u771f\u7684\u80fd\u6253\u52a8\u4e00\u4e2a\u8868\u793a\u5bf9\u4f60\u6ca1\u611f\u89c9\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/283525918", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20651648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20651648/answer/282470033", "content": "\n\u6f14\u5458\u9970\u6f14\u7684\u89d2\u8272\u4e0e\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u81ea\u5df1\u6709\u591a\u5927\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263626608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263626608/answer/283429456", "content": "\n2017 \u5e74\u4ee4\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u523b\u7684\u79d1\u5b66\u4e8b\u4ef6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/283209244", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32228461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32228461/answer/283178996", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f 1949 \u5e74\u540e\u624d\u5f00\u59cb\u5b58\u5728\uff0c\u5374\u5e38\u88ab\u90e8\u5206\u4eba\u5f53\u505a\u4f20\u7edf\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264348058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264348058/answer/283015534", "content": "\n\u7236\u6bcd\u8bf4\u6700\u597d\u4e0d\u8981\u5a36\u72ec\u751f\u5bcc\u5bb6\u5973\uff0c\u5927\u5bb6\u7684\u770b\u6cd5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264261843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264261843/answer/282920140", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7167\u7740\u522b\u4eba\u7684\u6d77\u62a5\u81ea\u5df1\u90fd\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u6765\uff0c\u51ed\u7a7a\u505a\u5374\u5b8c\u5168\u6ca1\u601d\u8def\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20651648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20651648/answer/282900194", "content": "\n\u6f14\u5458\u9970\u6f14\u7684\u89d2\u8272\u4e0e\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u81ea\u5df1\u6709\u591a\u5927\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20651648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20651648/answer/282823635", "content": "\n\u6f14\u5458\u9970\u6f14\u7684\u89d2\u8272\u4e0e\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u81ea\u5df1\u6709\u591a\u5927\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/282755123", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62015508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62015508/answer/282165121", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u51ef\u6b4c\u62cd\u6444\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\u8017\u8d44\u5341\u4ebf\u5efa\u5510\u57ce\uff0c\u662f\u5426\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/280809717", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u82e6\u903c\u5f02\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814063/answer/282245651", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u81ea\u79f0\u6b7b\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u600e\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/280629278", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u82e6\u903c\u5f02\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/279936825", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u82e6\u903c\u5f02\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53675228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53675228/answer/241587336", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6682\u65f6\u6ca1\u6cd5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/271740356", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68701783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68701783/answer/269183086", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u72af\u7f6a\u91cd\u7f5a\u4e16\u754c\u5c31\u4f1a\u5f88\u7f8e\u597d\uff0c\u8fd8\u4e3e\u4f8b\u5546\u9785\u53d8\u6cd5\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u8bf4\u670d\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/258635913", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65935124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65935124/answer/242194985", "content": "\n\u4f60\u7684\u6536\u5165\u80fd\u8ba9\u4f60\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/196083955", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24967708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24967708/answer/281776445", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7angelababy\u6768\u9896\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/249967303", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/283346023", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264378960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264378960/answer/282889867", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u957f\u5927\u540e\u53d1\u73b0\u7236\u6bcd\u8d8a\u6765\u8d8a\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/282748778", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264415850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264415850/answer/283905416", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fe\u7247\u4e00\u5f20\u5c31\u80fd\u53cd\u6620\u4e00\u6bb5\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/272925414", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/283546531", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/283993199", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32148971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32148971/answer/283685785", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5f97\u7edd\u5999\u7684\u5bf9\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40859463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40859463/answer/283154621", "content": "\n\u4e0d\u4e70\u623f\u4f1a\u5bfc\u81f4\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5229\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38244600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38244600/answer/283742460", "content": "\n\u662f\u5426\u7537\u4eba\u5065\u8eab\u540e\uff0c\u623f\u4e8b\u80fd\u66f4\u6301\u4e45?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64528423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64528423/answer/282215847", "content": "\n\u73a9\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\uff1a\u5927\u9003\u6740\u300b\u65f6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11/\u4ee4\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264201212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264201212/answer/283746877", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u8ba8\u538c\u7684\u6b4c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/283203070", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/283393566", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38411883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38411883/answer/281727085", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u9053\u540e\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39610449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39610449/answer/283505066", "content": "\n\u5728\u8c37\u6b4c\u65e5\u672c(Google Japan)\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67599652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67599652/answer/283659220", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5973\u5b69\u5b50\u4e00\u5b9a\u8981\u5bcc\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264498237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264498237/answer/283407803", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u56fd\u670d\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/283674593", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577753/answer/283496511", "content": "\n\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264621815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264621815/answer/283748551", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u8003\u7814\u6570\u5b66\uff0c\u674e\u6797\u8001\u5e08\u62bc\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u51b7\u95e8\u8003\u70b9\u548c\u90e8\u5206\u63a5\u8fd1\u7684\u539f\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35932862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35932862/answer/283451623", "content": "\n\u5973\u751f\u8ba8\u538c\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e9b\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264415704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264415704/answer/283545906", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u73b0\u5728\u7a7f\u8d8a\u5230\u660e\u671d\uff0c\u9644\u8eab\u5d07\u796f\u5e1d\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u633d\u6551\u5927\u660e\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577753/answer/283628530", "content": "\n\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/283229160", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/283458499", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577753/answer/283550634", "content": "\n\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/281402197", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38485891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38485891/answer/282873152", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u8ba9\u4eba\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u3001\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\u3001\u4e45\u4e45\u4e0d\u5fd8\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34353723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34353723/answer/283391053", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7b11\u5bb9\u707f\u70c2\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30782235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30782235/answer/283403156", "content": "\n\u54ea\u4e00\u53e5\u540d\u8a00\u8bef\u4eba\u6700\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/283267542", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22202198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22202198/answer/282851249", "content": "\n\u66fc\u5fb7\u62c9\u6267\u653f\u540e\u7684\u5357\u975e\u51fa\u73b0\u4e86\u4e25\u91cd\u7684\u793e\u4f1a\u95ee\u9898\u6216\u5012\u9000\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264567467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264567467/answer/283497591", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u53bb\u4e16\u7684\u670b\u53cb\u8fd8\u5e94\u8be5\u7559\u5728\u597d\u53cb\u5217\u8868\u91cc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60694877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60694877/answer/283157593", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\u503c\u5f97\u671f\u5f85\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264621815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264621815/answer/283236957", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u8003\u7814\u6570\u5b66\uff0c\u674e\u6797\u8001\u5e08\u62bc\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u51b7\u95e8\u8003\u70b9\u548c\u90e8\u5206\u63a5\u8fd1\u7684\u539f\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/283262807", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39433085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39433085/answer/282298360", "content": "\n\u8ddf\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u604b\u7231\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61745258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61745258/answer/282432166", "content": "\n\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u6700\u5e78\u798f\uff0c\u79bb\u4f60\u6709\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264582006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264582006/answer/283046297", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8003\u7814\u6570\u5b66\u8001\u5e08\u674e\u6797\u300c\u795e\u62bc\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264435351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264435351/answer/281108325", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8054\u5927\u8036\u57ce\u51b3\u8bae\u540e\uff0c\u7f8e\u56fd\u4ee3\u8868\u9ed1\u8389\u58f0\u79f0\u201c\u7f8e\u56fd\u5c06\u4f1a\u8bb0\u4f4f\u8fd9\u4e00\u5929\u201d\uff0c\u8bb0\u4f4f\u201c\u8c01\u5728\u8054\u5408\u56fd\u4e0d\u5c0a\u91cd\u6211\u4eec\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577753/answer/282613440", "content": "\n\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53665198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53665198/answer/283025723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57fa\u7763\u5f92\u5728\u4e2d\u56fd\u5360\u6bd4\u5f88\u4f4e\uff0c\u5723\u8bde\u8282\u5374\u8d8a\u6765\u8d8a\u70ed\u95f9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264209353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264209353/answer/282896829", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f15\u4ee5\u4e3a\u50b2\u7684\u53d1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/282632715", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/282443813", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}]